番埋聽日又放假，嘻嘻

我

我放到星期三, 星期四返星期五又放

唔想返

meeeee

日日都要翻啊屌

上個post1001贏大錢

屌

希望開主其他

卡斯輸埋佢算啦

屌你卡斯

安治入啦好唔好

呢場放棄，1:00洛辛堡點睇？

好，派我

圍詠黨全面進場

俄假主隊入一球

7c

迷詠黨here

7c -1c

卡斯入一粒先啦好嗎

入條撚咩，唔睇分牌以為贏緊10比0

痴撚線

主隊幫人守埋籠

詠巴溫完書再帶領大家

好尻樓主。我聽日後日都要番

儀式黎架姐呢啲

俄假

布魯日全格大波了

收到柯打唔贏得

fake sor

屌你老母嚇撚死咩2-2
fake goal完出場俾人入喇仆街

圍詠即係代表迷盧又要開始了
Come on my信眾

我含

布魯托

報到

我了

俄假清我袋 希望西甲英爭氣

屌買俄假真係好on9

買咗好大注卡斯盤，無得輸半就休息一兩日了

我都係

又唔入屌

俄假真係0:0咁易以咩😐

求豬半

天狼星禁屌比人入

以後black list俄假

場場都超假

以後唔玩俄假啦

留名了

又係下盤日🤔

求你入一粒啦卡斯

一粒啦

🤔我買左上盤

開罰球 一下大力射出界 你話呢

根本鳩踢

6中0goal 1fake

屌你老母垃圾俄狗

垃圾

即場大注左0:0 [black]20$[/black]

派我

俄假真係笑撚死人

今次真係忍唔到 卡斯全隊比狗屌

真係反手

完場

唉我屌你老母死俄佬

gel 6.5s 果個我屌你全家 好撚在打返個和

證明大家都用黑夜mode

係，水位唔係一切

咁都開唔撚到7.5

以後唔買俄假

好在中ky賽前9.5s

入左6.5s 7.5b。。。

我都係比狗會撚狗😭

我諾被goal🤦🤦🤦

6.5s gel wt 7 ???

Ky:俄假9.5s 大大力gel

好，休息下先，之後再見。

gel 6.5s個位

雖然冇買

on9 卡斯

主收錢踢假波我屌你老母臭西
空難吧

有冇水

On9平請入人

回氣再上😤😤十卜ching

布魯日半場出黎入返456先

又有人gel

佐膠2.5/3大全格gel
安捷9.5s gel

thanks ky

洛辛堡

布魯 請你入多2球

以後唔過關了

0100要下盤了

最後40 全部-1 4x1，唔中就戒了

今日全場大細暫時全中
希望天狼同辛洛頂埋個2.5s

ching six ball

2.5 b

一黎就一角

主fg

左膠咁勁嘅

停c呀

想要個on9平安鐘

又要blacklist
就黎冇球賭了

Gchi u

同路

場場都black

小注玩下啦

thx ky

2C

挪超我覺得角大

咁快2c有咩2c

初盤角大

3C...

被西波迫害

冰角啦diu🤦🏼‍♂️

極速3角

我條過關呀。唔好刷啦屌

我覺得開十 所以skip ky要細

角細入球細揀

10.5s 12.5s

0-1

我堡goalll

揀左盤 :(
揀左洛辛堡贏3球

唔買就秒goal 叻啦叻啦

Goal左咪撚刷

我覺得13以上

Keep going

支持

落翻去就。。。就補飛

布魯日 請入多球

g chi

Same skip jor角 要左我堡

11.5s等死

yes

10.5s 已死

未完場唔好話死啦

頂實2.5s

唔好亂講

冰到完場

半3全3

Gchi 要冰住了

臨訓先見到開波3c
真係訓都唔訓得安落

咪撚刷啦唉我屌

無懼世事變改
還是越補越多
多手所以豬撚曬
一腳一屍爆曬我啲角
比馬會係咁玩迫害

btw
10.5s x5 11.5s x4 12.5s x3

贏緊就咪刷啦on9堡

屌你老母領先仲刷

刷乜鳩
停啦

幾錢注

點解買晒角細......................

2:3 on9平

因為無睇到你出左

好波

我諾再goallllllllll

好球

On9平請你頂實

針

5c

無串到on9平

6

jump角細

平平好球

Ggwp

7

20 mins 7c ???????????????

買左10.5s 放棄
唔補了

做乜撚野

Same

真係角球雨

15.5s

不了

有冇手足去ifc? 想搭順風車

好彩淨係單頭買豬一注

btw樓g

想入行定幫襯？

3:3 on9平

diu u 平平
希望有半格

諾高平

11.5s頂到要派了 咪撚留名 支持好了

我屌

天狼星2.5s
洛辛請你冰封全部

假波

開到10.5s我唔打飛機一個月 訓了

今晚豬死了

A4 10連勝

好彩有半格

same road

最多16c i guess

好彩10蚊平注

半格好過你比人cup
執番身彩

7c 做乜撚

刷撚死佢啦兩隊

半7全9

樓豬好熟架步
應該本身做開

犀利 破到十連既魔咒

強

a4勁

好癲

布魯日入波未

大蛇

2k > 0.3k

洛辛堡不如試下入多球

蛋黃好球

a4可以變a3了！

善妹 一陣有咩心水？

買唔買我利好

布魯入比多甩我全格啦

屈福特
次選西維爾 似讓和

樓G 幫手 屌布ok？

有13.5足水

半7全10，早抖

唔和偷笑😂

布魯比多一粒我收全格好嘛 手足們都happy

READY

冇人買華雷根?

個個都撐布魯日咁

讓球半兩球喎

我買左2.5/3

8c了 有冇平安鐘禁

sor 以為盤

布

布魯入1手足起碼唔洗輸

原來係Lord賓入波

啱呀 半格都收貨

我堡入左粒啦屌

半8全10戒煙丁一個月

通常咁講都 我都入左

下盤cashed

今日

頂撚實個2.5s

下盤日

馬會日

朗斯有冇人要

我聽日放假了

我要愛情不需要登對不需得你允許

凍實！

星期一 下盤日
要all in屈福特了

輸下輸下 輸左3k

急凍plz🙇🏻🙇🏻🙇🏻

聽日還豬耳了

都唔知應該要點做了

怎麼了?

好辛苦 好想轉工

豬都要針了

9c ...

終極冰封 唔樂再刷啦

10c

停角到完場啦屌

比比面 唔好再刷啦

買5k了

已經買咗

死曬了

冰上冰 廿分鐘內2邊唔好再落底

中場12.5 高水？

要追數了

請你好好冰實入球同角

轉 支持了

同意

15分鐘 頂撚埋佢 10c完場

小雨天

ky角水 買完訓

冇買10.5S,但幫你地集氣

A4 god🙇🏻🙇🏻

手持11.5s 12.5s 我的小心肝快要爆了

你應該開心自己冇買

盧蛇串9我-,-

聽日射波了

洛辛堡不如入多甩

要教我賭球了

同我繼續冰

不如補時先入

冰撚左20分鐘了
唔爭在淨返個10分鐘啦

1:1

我跟盧蛇學賭球大的🙇🙇

唔刷角入

我等你

我屌你老母呀快入返佢

追和還追和 咪刷角

仆街了

咪撚刷牙

1:2 nba

nba

買上盤真係慘過狗

盤都未封完就入多粒

Nba

。。。。，應該要

收手啦 唔好刷啊

1:2 堡

洛辛堡又大到

lord 賓 入波

咁開大波

1分鐘

喜欣陣間帶唔帶隊牙

夠啦 一射就要入
唔好撲出底線

都買？

入佢
洛辛堡入多粒

rc

改變心意？

紅左

堡rc

red

所有野都係1mins

洛rc

冰住角

red jor powerful

做乜鳩

keep ice

是撚但啦 冰

依場我買咗大波

365 11.5b 有3.4 馬會2.08..

lok sun bo

早飛買左細all in 左

玩撚牙

i love u

我條4x1斷左 1分鐘2粒屌你

係

跟住嘉欣去買角

Ky 咁夜都唔訓 對皮膚唔好

屌你 冇天理呀

係咩。。。。
我check下先

支持支持

就瞓。。。

屌 11

屌 爆撚左啦

10.5s boom

上呀

我要個12.5s 就夠。。放過我

跳樓 乜9都爆

蛋黃

ky一陣玩即場定訓覺？

13.5s 2.02挺住

頂實啦

1:3是夢？

死垃圾主隊 刷你老母咩

唔準再有c 牙！

nooooo
gogogo

法乙買不到了

橫掂都爆左 辛洛堡

Sleep soon..

不是夢 佢會帶領我地收曬

gogogo

ok goodnight☺️

10.5s
15.5s 14.5s 13.5s

橫掂爆左 不如俾夠13c我開心啦

手多的代價 知錯了

紅左仲勁 我堡全格ok?

求ky帶

我今晚應該同好多人對決

我大洛辛堡

[quote]手多的代價 知錯了[/quote無懼世事變改
還是越補越多
多手所以豬撚曬
一腳一屍爆曬我啲角
比馬會係咁玩迫害

12.5s

11.5s

11.5 boom

我覆左你email

12.5s boom

my 11.5s 嗚嗚

爆撚到13角

跳

完啦好嗎

13c

13c。。。。

好停啦。。。

吹雞啦球證

12.5 @ 4.7

停未

瞓，記得郁就skip

中場想買14.5c 唔知買咗會唔會爆唸

完場啊

完未姐

補幾耐
點解馬會唔講

絕佢1:3

吹雞啦

收返埋先唔該

完場未呀仆街

十卜

吹啦仆街

踢撚完未

完

13.5s

有無派我 輸死了

嚇撚死

重震緊

猁有冇半大

10蚊10蚊咁輸都好甘下 妹下妹下又一舊

好撚驚

15.5s cashed
12.5 @4.7

快d改名

仲有我

屈仔定利仔

卡斯半和
馬毛即場no goal
洛辛15.5s
屈福特
西維爾

利

求安慰

11.5 冇補到 爆哂 10.5s 11.5s 12.5s

廠已爆

比角啦朗c

夜晚就係我地出現既時候

聽日一定會好天既

我要一陣就好天

開埋比你啦 一陣就好天

想哭

法乙刷C吧

多謝你

善妹
一場同路
一場對決

睇你表演善妹

巴打加油
一齊追數

表演雜耍

將男

有冇手足答到 馬拉雞開波前 角有冇郁水？

朗斯請刷C

頭先洛辛堡輸爆廠 想追

唔知 足水照屌了

買唔切屈仔 岩岩就屌贏左半格 而家屌利記定屈仔

識野

輸到爆廠 食紙皮

無

比角啦 猁狗閪狗

西維爾單邊刷爆佢

冇

cccccccccccccc

全面進場

無場刷。。。

無角 刷啦仆街

訓醒睇結果仲好 希望綠字 各位早抖

唉屌

你出場了！

應該就係
我2:43/44都有睇住個賠率

希望刷啦

我唔想跳呀

大家要有信心

場波開3點

2場10分鐘 0C...

揸緊個信念

公主

閪維 馬拉 同我 馬上 10連角

朗c又唔刷 做乜鳩

on9古仔又傷...打閪咩

同樓主一樣1.07了

我呢個時間買
02-05-2017
02:59 角球大細 星期一 11 馬拉加 (主) 對 西維爾 (客)

向上刷向下刷
左刷刷右刷刷

買唔買埋8.5

all in 晒

8.5 9.5

omg

即刻有C！

cccccccc

西維1C

-9c

10.5

等緊7.5就比C

全心全意9.5

好
8.5 9.5 10.5 請你全撚部開哂

請你一定要開10.5 累了唔屌咁多格

gchi

西2c

2C！

ccccccccccccccc

睇落要猁贏盤真係有d難

又有8.5. 唔敢補了

god bless

加油努力

場波可以再悶啲....

0:1

入完好刷C啦

西維爾糕！

刷角啦你老母

買角大真係得啖笑

有冇人買左利記？

朗斯半0全3

靚到

1:1應該會刷🤔

承你貴言

角呀屌你老母 西迷維...唔刷C比人追和抵鳩死呀

on撚9

嘩lalala靚到

中楣

好肚餓我想死了

刷未姐

西維7.5

半2

頭先放工唔食

我都入左少少

球證訓身了屈福特？

0:1 liverpool

世界波。。。

我利goal

陳仔

我利

重注兩舊

屌你陳仔食撚左禁藥

小can子靚到

盧卡斯都比得幾靚 冇以前咁鳩下鳩下

我利好波

利 請你比多兩球

朗c 入波同刷角thx

機械人是否利迷

請半2全11

禾刀系

軒巨同陳仔呢球 2揀1 goal of the season

我幾時傷好

我都想知 成隊波傷鳩晒

朗斯入波啦 好嗎

卡卡呢

你亦其實屬於極度容易受傷的卡卡

我想返ac米蘭

2:1

馬拉加2:1

刷C吧朗斯

西維爾刷啦

死垃圾閪迷抵你死呀

3C

朗斯請俾C

垃圾閪唔刷抵撚死

人地利都3c

2:2

西咁快入波...

朗斯 刷C吧

4球 3c

好耐無入黎

買左尾仔 2.5s x 馬拉糕 2.5
請你一定要頂實

C呢朗斯

30mins 7c是夢嗎

珍系吹象

朗斯刷C吧

法乙做咩停哂C.......

1.1k>0 jump

買親角都收皮...

C呀朗斯..

3C呀朗斯...

所以我都話有時郁左水入反手但照開到又jump 唔郁水就開唔到又jump

點買 都係要jump

算了唔叫了...

唔撚係全下盤咁on9呀 全部反手中哂?

你老豆我利物浦唔會豬

唉 大大力jump

3:2

刷佢老母角啦西

利都5c

4:2

fake

馬拉三中三入

我利入波未

利可唔可以入多球比我贏番角球個啲

可以

西迷你班死仆街抵撚死

西維爾真係請你老味食屎

馬會大勝日

利7.5

4:2西 4c ft

各位 真再見

馬會fatfat了 豬哂

玩留

利撚完場啦好嘛

3x1頭關已斷 好彩冇補落閪維爾度 呢隊垃圾波

好野 5.5都開唔到 西維爾你係得既

0:1 利 8c ft

話補4分鐘
97都黎緊

賭球真快樂 jump先

出比朋友單數讓和 我自己就買左上盤

]洛辛堡🙆🏻‍♂️
俄假角細🙅🏿‍♂️
卡斯洛達win/角細🙆🏻‍♂️
布魯日🙆🏻‍♂️
法乙2.5s/主win🙆🏻‍♂️
liverpool讓和🙆🏻‍♂️
西迷爾繼續西迷🙆🏻‍♂️

我都出左單數俾包包，自己無買

究竟幾時先追到數 贏完又輸返贏個d

有冇追數指引

一冇ky帶領即場就炒到仆街

Gun

又要番工

一串就出事 都係買返單頭算

Never gonna give u up

#又要ot

賭球真開心

盧

洪

哲

勁

🌸

布魯日 布魯日 贏波輸盤
2:1 然後呢 沒有然後

得4角 西維爾

各位早晨

早晨盧b

起身想盧根了

早

休息左2日今晚要跟樓g起機了

琴晚洛辛堡買12.5s 13角 小妹好傷心😭😭

馬拉加+1 同法乙大波
揀左後者
原來三文魚2.5s 係比人nba 咁爆

大家早晨

我買左13.5

西波真係西，角球細

屌 大家一齊做一角超人

我12.5s 我老豆 13.5b

叫佢唔好上船，真係上左鐵達尼。

中場買完13.5就訓左

去游水先

一樣 買完訓 今朝起身見到岩岩爆

一齊ok?

今日努力

去緊了-.-

請各位手足支持我刺贏火賤

去冰游

維園

將男跑咁慢豬死人-.-

老撚咁遠

好眼訓點返工

盧狗呢。。
快啲上水睇波 屌你老母！

射波

十連仲番工，

hi

火箭

加油ching盧仔仝人全力支持u

hi m巴
發生咩事

有盧b支持，感覺要贏了

大戰

加油唷親

再大注馬拉加角大

迷盧黨啦啦隊

不要緊
今晚再努力過

=.=

hi 240b

🌼

樓主琴晚唔同人一齊度波

火箭+5.5

樓豬你扮工姐

上樓gay機會難得

最後出左街食串燒飲酒

有排忙今日

聽日唔洗返工
今晚唔撚訓斬佢狗會

辣殺

a4子又黎？

我刺贏波輸盤

今晚去大排檔飲酒

今晚番大陸

記得飲醉d先出水

贏300變贏100

今晚除左皇馬唔知有邊場好賭

想g.

無人派錢點賭

買角黨被迫害

琴日出6中4,但我自己無買 買果場係法乙大波

今晚開台屌波
但下體會打吡有咩好屌🤔

放工再追post

same

熱刺今晨喺北倫敦打吡2比0贏阿仙奴後，今季聯賽排名肯定會前過阿仙奴，而對上一次熱刺騎住「兵工廠」已經係1994-95球季，當時嘅世界係點，大家仲記唔記得呢？

‧雲格仲教緊名古屋鯨魚、只得22歲嘅普捷天奴以球員身份加盟愛斯賓奴。

咁慘？買左好多？

名古屋呀燕窩月餅

嘻嘻

一晚合共買咗3k,豬哂

俄盃都開角 點ba呀

唔再玩餓假

俄假都唔知有冇開波架
買上盤就0-0全埸
買角大又全場打邊盧

咁大力..

一注追一注

屌拿星今晚靠馬體會反cup馬會

今日公司冇人返工
係咪今日其實都係紅日

今日要加班果啲番晒工，平時唔加班果啲請晒假

琴日我都豬好多呀 樓g

自己公司無得唔返

3.5 OT 1.68

屌 好想轉工呀

咁今晚追不追

細細力過下手癮算

想反cup

呀呀呀
陳瀅bb救我呀

除非度得準，唔好下下諗住聽日反cup⋯
冷靜啲好

應該會出，但唔買了 真係無錢了

最後1k得返200
Total 豬左3k

跟KY買即場角算

終於由200上到1k了

今日又放假 嘻嘻

$200既注碼策略應該係點

手機睇唔到 今晚場俄盃即場開唔開角球？

老闆

結果尋晚由280上到320😂

Yes

thx

Spurs jump

幾種，100/100買下一隊入球/角球/入球大細
直接屌信心盤

分4注好啲定兩注

游完水

迷a4子了

救命呀，輸左六百

跟a4子開始推十口了

已經唔買盤 80 80咁入 西迷客勝 5.5 6.5 7.5 9.5全部開唔到

-4k了

被迫害了

呀!!!!!!!!!!!!!
大佬比個機會我轉工好嗎

參透唔到

Ky煮野好屎

我真係完全冇咁既想像力

老人刺被炒

碟排骨個賣相係有紀錄以黎最好

Ky:

樣衰唔等於難食！

不錯唷

不過你肯煮已經算係咁

你就兩樣兼備 睇見就作嘔

食
我

仲以為咩狗飯嚟😂👍🏻

🙄🙄🙄🙄又要人答又要人收膠
嬲

盧弱哲！

ky次次啲料賣相都好差😂😂😂

NONONONONONONO

岩
肥婆都可以好屌

欣宜

尋日又消失😣😣有無tg

善妹囉😂😂

ky vs 二哥 vs 大師
邊個先係廚神？

講得好

嘩，你老味，餵盧狗都唔食啦

羊總又多左錢🤤

點解d 女去買譚都要著超短hot pants

梳

影就影啦仆街

關你咩事

...

西面搏吊

藍衫=lo9

屌你老母買碗面都等成個鐘

1001

條女係kaki

😂😂😂

盧打機

屌返工

羊總羊咁多就咪返la

下面十個贏大錢 第十一毎廿派我

返工=.=

見到之前d大蛇去哂賣料有種唔識講既感覺

派精比你

我又賣了
Cda免費

你就買得過啦
100%對家

乖喇

小妹想g

我係cda

唔益迷盧手足

樓g 幾時有過關飛

拉魯c 9.5 細

竟然@@ 睇好呢場角大

i buy ssssss

馬德里打毗 9.5 細

唔明

55

賣身

幾時到你

乖乖地睡賣料ge話，我幫襯

我呢，老女人買要加錢

不 要工作 如果唔係冇錢

岩 運滯起上黎要靠份工

請場場追對家

對 剛剛收支票了 人生充滿希望

KY賣 我幫KY免費打工 再教佢煮野食

我一定會 打爆盧狗

考試啊 要溫書 得大衛有我tg😂😂

都係自己買👍🏻

😑

冇cda就唔賣

羊總日日追住jer，冇2c了

海馬都賣料，估5到😑

比埋我

個個都賣 但唔賣你

小妹邊有根

你跟羊總啦

😭😭😭

1000000001

係我